今日休息一日？

各區開花左幾日
攰到仆街
比手足休息下 搵下地方補裝都好

但係
出門口要戴口罩！

要比政苦知道 我地係唔會驚